請立即 罷買以下機構轄下所有商店

8.9 機場萬人接機
開始時間： 2019年8月9日下午1 點起
地點 ： 一號客運大樓機場接機大堂
1. 不申請不反對通知書
2. 和平靜坐，不衝擊不破壞不入禁區
3. Be water
4. 促政府答應五大訴求
5. 停止暴力打壓示威遊行
少你一個真係少好多
今日1:00 機場見

Source?

自膠

啱啱眼殘睇唔到條link

Push

唔好意思，借個位做文宣，好人一生平安

DLLM, "人人安居樂業",
生無安身之居, 死無葬身之地就有份.

係時候個個星期六日尖銅中商場和你飛啦
呢次終於可以明正言順HAPPY HOUR

文宣商戰：撐「五大訴求、缺一不可」良心認證標誌店舖消費推廣

罷睇01

正，阿爺開始做野，儲左2個月暴力引致既民怨睇黎開始夠撐